[報咗1823]尋晚食咗blexxcuit嘅曲奇。今朝肚屙

究竟啲大陸專才屙完屎有冇洗過手先去掂啲曲奇㗎？

btw間嘢係咪陳xG開?

又痛過喇

呢舖真係同病菌以死相搏

關sir咁撚肥就咪學人食曲奇啦

好多油架 不過肥仔腸胃不嬲都差d既

肥人食曲奇 用健康以死相搏

肥人食曲奇食到肚痛冇權投訴?

Good Job!!

食環要跟跟

大家有冇同類經驗

唔會喇，仲幫襯咩

真係冇下次

陳敏x開？

g 持關sir
希望食環跟進下

等食環上門收樣本

大家會唔會集體去買/ 拿收據, 然後集體報食環？

會唔會太毒？

我上次都試過肚痛，唔知關唔關事

我等緊